關於臨時政府人選

陳浩天點睇？

唔係推梁振英做國家主席咩